有冇人知道香港石地七人邊隊波最勁

我個隊

和團?

我都有諗過但佢朗聯盃唔夠踢